
                      Tras aquella bocanada de aire que supuso 'The Visit' a la denostada carrera de M. Night Shyamalan, 'Múltiple' reivindica aún más la figura del director de origen indio. Aún lejos de ‘El sexto sentido’, esta cinta es tan notable como ‘El protegido’ o ‘Señales’. Una cinta en la que el realizador coquetea con el drama y la comedia, aunque lo que nos está contando es puro thriller, y en todos sale airoso. Gran parte de la culpa del éxito de ‘Múltiple’ la tiene el protagonista James McAvoy, en una interpretación que lo catapulta al pódium de los grandes psycho killers de la historia del cine. Chapeau.
        
            